!SLIDE

# Bedre stylesheets med
# Sass og Compass

!SLIDE center

# Meg

## Bjørn Arild Mæland

## Reaktor Kyber

!SLIDE center bullets incremental
# Innhold
* CSS
* Sass
* Compass
* Eksempler
* Bruk i praksis

!SLIDE

## Still spørsmål underveis!
